咁我就送到呢到？

？

好呀

返上去一個人唔悶咩

有男朋友陪 唔悶

不如上黎飲杯野

唔驚男朋友誤會咩

...唔好講佢 講起就掃興